\chapter{Anforderungen und Zielfunktionen}
\label{cha:Anforderungen}
Die grundlegenden Themen sind erklärt, sowie die ersten Rahmenbedingungen für das
Projekt erläutert worden. Bevor das Entwerfen von möglichen Lösungsansätzen beginnt,
sollte man sich über den Umfang und den klaren Anforderungen bewusst sein. Dies wirkt
späteren Unklarheiten und Meinungsverschiedenheiten entgegen. Zudem wird durch eine Erstellung einer Anforderungsliste das Projekt zum ersten Mal in kleinere Etappen
unterteilt und bringt somit einen erkennbaren Überblick mit sich. Die folgenden Anforderungen und Zielfunktionen beziehen sich nicht nur auf die erste Studienarbeitsphase. Vielmehr auf den gesamten Projektverlauf. In der ersten Phase liegt der Fokus ganz klar auf der Erstellung der Hardware, sowie das korrekte Ansprechen der Hardware über die eigene Software. Das Ziel ist es eine funktionierenden Windowsanwendungsprototyp zu programmieren. Dennoch ist es von Vorteil sich frühzeitig die Ziele und spätere Anforderungen zu notieren.
\begin{itemize}
	\item Entwicklung und Erstellung der Hardware
	\item Realisierung der Hardware durch effizientes Schaltkonzept
	\item Ansteuerung der Hardware durch die Arduino Software
	\item Ansteuerung der Hardware über die Windowsanwendung
	\item Erstellung eines kompletten Programmierkurses
	\item Übungs- und Testmodus
	\item Übergang von Blockschaltcodeoberfläche zu vereinfachten Arduino Skript
	\item Benutzerfreundliche und Strukturierte Software
	\item Verwendung eines einheitlichen Designs (Corporate Identity)
	\item Prototyp Testphase in Schulen
	\item Etablierung in Schulen
\end{itemize}